Podcast 係唔係已經收左皮？

日日聽緊，點解咁講？

用黎聽Bloomberg

joe rogan你話係咪收左皮